有無絲打試過男朋友攰到含都唔醒

琴晚男朋友打完波番黎 攰到訓左
又想佢陪我 諗住含醒佢 含佢都唔要
明明平時求我含佢

This is

我

真絲

搞到我好似無吸引力咁

試下幫我含 我會好投入
利申:Gay佬

叫佢含返你囉

你用力咬

Hi 有巴打試過

含得唔夠淫賤，下次call我我上黎代你含

下次試吓屌佢屎眼

下次搵我含，包你地地扯晒

同我搶撚含

或者禦佢馬眼

篤*

好撚想比人含醒
但唔係同居邊有機會

咪阻我搵食，一係你幫我含先

技術差咪唔得囉

變咗gay post

gay